賣飛佛死左

Update咗個app之後賣飛佛死左

以為講緊吳唱K